17/07/2017，山狗幾時死

最好係今晚

阿狗禁錮山狗追夢

下季季尾先死plz

過獌即刻死全家

哥迪奧拿：雲加在禁錮山齊士

耶耶托尼：山齊士是曼城最後一塊拼圖

煮佢果2隻狗比雲加食

Yoyo
山狗幾時死
豬腦跟埋死

天雨路滑 你出街睇路

攔！